用支那牛牛的連登仔心聲

剛看到富途牛牛App的註冊用户數已突破1000萬，恭喜一下牛牛。

幾年前，我還在一家財經媒體工作，需要看港股、美股行情，寫相關上市公司報道。當時，一直找不到很好的美港股行情軟件，也試過一些財經資訊網站的美股港股行情，但用過一陣就放棄了。

在同事的推薦下，知道了富途牛牛。報道中需要找的所有美股和港股公司，富途牛牛裏都有完整的行情和資訊覆蓋，牛牛圈裏也有很多關心各家公司的投資者們一起討論。

牛牛中關於美港股的配套功能很齊全，不過有一些細節，着實讓我對牛牛的粘性越來越高。

我沒炒港美股，也就在A股裏折騰一下。有一回，因為寫報道的原因，我需要了解滬指、深成指、創業板指、上證50、滬深300等指數都由哪些成分股構成，可是在之前的炒股軟件中找了很久，一直都沒找到。

無意之中，我在美港股行情做得不錯的富途牛牛中，點開了滬深行情中的「上證指數」，指數的成分股居然立馬呈現在我眼前，被牛牛的這一表現驚豔到了。

後來發現，恆生指數、內房股、內銀股等諸多板塊和行業指數，都能用牛牛輕鬆查到成分股、漲跌幅排名等各類行情數據，為我寫新聞報道帶來了極大的便利。

眾多產品的細節打磨和人性化的功能，讓我逐漸成為牛牛的粉絲。我一個炒A股多年的人，居然開始用富途牛牛看A股行情和資訊，足見牛牛有多好用。

後來，我還發現牛牛圈裏有很多明星上市公司的業績會，還有很多專業機構、投資大咖和KOL會做直播分享，能從中學到挺多。用了牛牛之後，投資變得更有意思了。

近兩年我持有東方財富已實現超200%的收益。富途近期的業績增長、股價走勢、業務模式、互聯網社交基因和對產品的精雕細琢，讓我嗅到了熟悉的味道。更適合作為富途未來發展的對標品牌，或許是東財。

我是1000萬用户中的一個忠實用户，很開心能成為「千萬分之一」。富途牛牛的用户相對垂直和精準，潛在用户羣肯定沒有那些國民級App那麼大，但依然能實現「千萬級用户」的跨越，足見富途的產品和研發實力之強大。

$富途控股()$

唔怪得你破產，IB咁好用都要用支那牛牛

非本人

屌你老母成撚篇野都係支那用詞

其實仲洗乜出呢啲五毛po...
支牛喺連登已經dominant咗喇...

利申：好用還好用
唔想留e trace 俾支那
用緊FT同致富